唔敢拍拖但怕寂寞

成日喺呢兩個狀態穿梭：

遇到心儀對象會心入面鍾意佢，但一諗到要表白又會諗千萬種藉口阻止自己，不斷同自己講自己俾唔到咩人，又唔算靚仔，點可以憑一句鍾意就叫人同自己一齊。

但又怕寂寞，見身邊嘅朋友好多都有拖拍有人陪成日好sweet就好想自己都係咁，跟住又會諗：反正最後都未必結到婚，唔好浪費人哋嘅時間啦，自己同身邊嘅家人朋友關係都良好，已經幸運過好多人，都唔應該煩惱拍拖呢個問題上面。

總之一諗到拍拖就好矛盾，有冇人喺咁？有冇巴絲可以分享下諗法。

分左手兩個幾月
嘗試過識人
但唔知係咪未遇到適合自己既 定係未放得低晒前度 定係對愛情有陰影、唔信任
成日都徘徊喺想同對方發展/ 想自己一個之間

我曾經都係咁 好怕開始一段新既感情 無結果 又浪費大家時間 真係要遇到一個好鐘意既人 唔捨得失去對方 佢又俾到信心你 先可以發展

真！拍過一次拖不歡而散，隔咗一年幾都唔知自己想點。
我仲諗過自己係咪Gay所以有愛情障礙，然後睇gay porn測試自己，不過見到男男除衫錫嗰下已經頂唔順。

屌你老母臭西冇人明呀

只可遇上
不可追求

施主，一切隨緣啦

即係要等合適嘅人～
我都係咁同自己講，然後又loop返怕寂寞呢個狀態，自己都覺得自己煩。

清冷靜啲，邊度唔明我可以講多次

咁我覺得自己都係單身左兩個幾月姐
我覺得係未遇到啱+對愛情仲未有返信心
巴打最近拍呢次拖嗰陣心態係搵水泡定點？拍左幾耐先不歡而散？

20歲：一切隨緣啦
30歲：一切隨緣啦
。。。
臨死：一。。。

佛系求偶法：緣份到了，條女自然送上門

勸你少啲睇朋友嘅ig, fb放閃，拍拖同單身都各有好壞，你睇人好，人睇你好
努力啲裝備自己啦

揾啲興趣寄托下 或者同朋友屋企人多啲相處囉 除左愛情人生仲有其他野都好重要架

都真，所以一直有發展自己興趣，又學下炒股票買基金同為將來投身職場裝備自己，如果拍拖就無呢啲多餘時間同錢

一樣

都係嘅
我都明白要咁做，只係有時呢啲情緒間唔中會嚟，遇到心儀對象/有人好似對自己有好感嘅時候，個感受會更加強烈同矛盾，覺得咁落去都唔係辦法，咪問下巴絲們有咩經歷同見解

有對象 真係要問清楚自己係有好感定唔想自己一個 相處耐啲 了解清楚再決定啦

女人信唔過 唔好晒時間

搵自己鐘意做既野

會啊，我仲會諗好多好長遠嘅嘢先決定
但又會衍生另一個問題，就係對方可能以為我無反應唔等我，但其實我喺腦入面矛盾大對決緊，又或者我想觀察耐啲

巴打咁講似乎有啲故事喎，可唔可以分享下？

如果對方表示中意你
問你想唔想拍拖
你仲會唔會諗啊？

我會睇對方係個咩人，同佢識咗幾耐，感唔感受到佢嘅真誠
正正常常嘅咪俾個機會大家

記住三件事

1. 唔好因為寂寞想人陪而隨便拍拖
2. 如果真係鍾意人嘅就去追咗先，反正你唔一定追到
3. 可以笑的話，不會哭

真係鐘意就勇敢啲 起碼點都會擁有一段幸福既時間

啫係毒撚